為香港發聲的澳洲記者avi (TR News)有麻煩，希望大家可以發揮連登互助精神幫幫佢, 等佢可以繼續為香港發聲！

其實我有訂閱澳洲記者avi (TR News)啲片
佢真係好撐香港人
最近佢有啲麻煩，惹上咗官非

希望大家可以眾籌課金幫幫佢.
等佢可以大步攬過
繼續為香港發聲

雖然我英文唔係十分好, 好在佢個網站有這條片的英文transcript。
所以我都仲可以有能力幫佢加中文字幕。
中文字幕已經提交左YouTube，等片主批！
另外希望連登仔慷慨解囊幫幫佢！

本人略盡棉力帶頭捐了二百多港元

佢係極端右冀分子，大家research多啲先。這香港事件煽動民族仇恨。

可唔可以講多啲？
因為佢有提到佢個Facebook俾人哋封鎖左
因為conservative voice
其實我唔係好明呢個term

例子，link，source?
我睇咗佢好多youtube片
似係人哋標籤佢多啲喎

我淨係睇咗佢啲youtube片
成日比人標籤法西斯同納粹但冇解釋
似係想打壓佢多啲

同求 唔想冤枉好人

注意返！澳洲訪問中國人記者比人告 事件

自己睇

我本身英文都唔係咁好
啱啱都好努力咁睇深入少少研究佢哋啲嘢
網主 Tommy 啲內容真係有好多伊斯蘭教嘅敏感話題
我本身係同意另一主持Avi 喺澳洲對中國人所做出的訪問
個手法係好創新、而且帶出了一個新嘅話題、之前冇人討論過
所以我冇後悔到捐錢、大家亦可以自行判斷
不過我就唔會再喺度大推 以免炒車
所以現在不推文回覆了

Avi 包Tommy 底嗰陣講到移民問題，
我諗同難民/難民犯罪率高有關，
呢個情況同之前香港有啲似。
類比嚟講大概係我哋鬧張超雄引入難民，
我哋鬧張超雄
然後人哋話香港人歧視南亞裔咁

利申：睇左冇耐，唔熟澳洲
但Avi積極關心中共間諜問題（睇佢最新影片）
所以我覺得支持得過

佢地惹火人物嚟嘅
即係好似新加坡amos yee咁
本身係好正
但係去到美國突然主張戀童癖合法
大推真係會炒車

但係自己少少支持OK嘅